{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007687",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014829?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 다오리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数が生じる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 また、ペンション以外のペットと一緒にいる場合には入室を拒否されることもありますし、その理由による払い戻しはできません。 未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。 入室と退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。 予約特典としてスパやジェットプールが利用でき、個別バーベキューは無料で利用できます。 駐車も可能で、ペンションは海水浴場の近くに位置しています。 ペンションで楽しい時間をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が生じた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が生じる場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外のペットと一緒にいる場合には入室を拒否されることもありますし、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食や調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてスパやジェットプールが利用でき、個別バーベキューは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車も可能で、ペンションは海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しい時間を過ごすためのアドバイスはありますか？",
            "answer": "ペンションで楽しい時間をお過ごしください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 489
    }
}